[JJ插地] 3HK 未完約想轉

依家用緊3HK 過5GB之後慢到死
但02/2020 先完約
想問轉台係咪一定會俾佢罰一大舊錢